我正式宣佈郭位已經死撚左

半年都無露過面，啲 email一定係有人冒認佢出嘅

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）